﻿Программа MD5.alg описывает вычисление хеш-функции MD5, преобразующей 1 блок (512 бит) сообщения.
Результатом трансляции данной программы является формула MD5.cnf.
Исходное сообщение (512 бит) кодируется булевыми переменными с номерами 1 .. 512.
Хеш-значение (128 бит) кодируется булевыми переменными с номерами 16446 .. 16573.

Для создания задачи поиска прообраза нужно подставить в КНФ известное хеш-значение (однолитеральные дизъюнкты).
Искомый прообраз - это значения истинности переменных с номерами 1 .. 512, извлеченных из выполняющего набора построенной КНФ.